
/*
上述算法可以优化为只使用一次遍历。我们可以使用两个指针而不是一个指针。
第一个指针从列表的开头向前移动N + 1步，而第二个指针将从列表的开头出发。
现在，这两个指针被N结点分开。我们通过同时移动两个指针向前来保持这个恒定的间隔，直到第一个指针到达最后一个结点。此时第二个指针将指向从最后一个结点数起的第
个结点。
我们重新链接第二个指针所引用的结点的 next 指针指向该结点的下下个结点。


D    1   2  3  4  5  NULL
(s)  (HEAD)
(F)
第一次移动
第一个指针从列表的开头向前移动 N + 1 步 (2+1 =3 )
D     1     2    3    4    5    NULL
(s)  (HEAD)      (F)
第二次移动 F指向NULL
D     1     2    3    4    5    NULL
(HEAD)       (s)             (F)

第三次移动 发现第一个指针指向了空所以，此时第二个指针将指向从最后一个结点数起的第N个结点
D     1     2    3    4    5    NULL
(HEAD)      (s)  （X）       (F)

此时重新链接第二个指针所引用的结点的next指针指向该结点的下下个结点。      
D     1     2    3     5    NULL
(HEAD)      (s)          (F)

*/
![img.png](img.png)
